養和又有人中武漢肺炎

戴個氧氣罩都瀨嘢

冇follow, 但點解私院會收武肺?

FYI

確診護士在前往檢疫中心前，曾接受病毒核酸測試，結果呈陰性，

點解唔覺電視有報既
係咪特登暪架